[絲打請入]想買個袋送比女朋友,邊個好啲？

第一個👍🏻

第二個👎🏻

1

Both

7

雞袋

唔好咁cheap得唔得

兩個都好肉酸
利申巴

兩個都唔好送孭上身即刻老廿歲

點解要揀呢個brand 你女友幾歲 平時咩打扮

主要睇下邊款介到對波最出

2000幾你買Kate Spade Tory Burch Danse Lante A.P.C ，唔好買呢個款